今日同街站藍屍瘋狂辯論

話說頭先行過23條街站
有伯伯叫我簽名

伯伯
我：

：請支持23條立法
：點解
：因為有外國勢力
：邊個

：下刪2萬字

：呀叔你愛國嗎
：那為什麼不說普通話
來 我地抵齊大叫
「愛國要講普通話」

：靜過大空

（在場藍屍無一個跟住講）

此時便衣兇我

：你唔系香港人？
：你想攪獨立？

此時我再大叫「愛國要講普通話」

大家無人敢叫

如遇到23條立法藍屍

1.要橋騎劫活動 要比佢地更藍
2.大聲叫 叫到佢地無面為止

有無得唸

有 加速主義

秘密警察真係要c

和你影

撚狗

但後生係原罪幾愛國都會話你搞事

樓主好似有啲料到

推

重點係即刻有狗出黎逗你

對付藍絲就係要用荒謬同幽默回應

同曱甴講野要比佢更左先得
乜都推到極端, 唔得就話佢唔愛國

樓主轉數又幾快

交稅俾中央
捐錢俾武漢
將女兒送上大陸工作
愛國應可做到

唱著紅旗反紅旗係常識嚟
五毛狗喺連登扮極端，我哋照樣做

Push

push

樓主你最後點走得甩？

樓主冇回係咪已經入左9屋

狗會唔會check到呢度嘅留言